大陸係咁吹風向話病毒源頭喺美國

我想問呢個節目入面既 genetic family free 有冇 source

WW3

即使中共話武漢肺炎源自美國或台灣, 但武漢肺炎永遠係武漢肺炎。

大陸網軍而家話美國流感跟本就係coronavirus 源頭，正常人聽到當然會話佢on9，但我相信好多藍絲會信...

因為愈黎愈多人信p4泄漏之後
中共火力全開打資訊戰
先搵一班所謂科學家否認病毒係人造之後
再全力轉移病毒起源係國外